尋晚荃灣啲黑社會收左幾多錢？渣架

三十幾四十人先打到一個唔知係咪示威者既人爆江
其中兩個又俾人捉到爆返轉頭

玩得一陣就散水

今次有冇$3000呀

如果知係咩堂口 大家直接去清佢場啦

可能得幾舊水揾啲撈偏都撈唔起既垃圾去